純粹學術研究，其實今次馬明會唔會先係最後嘅贏家

明正言順飛左件負累，又贏到所有市民嘅同情

應該係毒果